【英超巴塞】阿仙奴17-18球迷吹水區 DLXXIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

正皮
留名

留名

點解唔叫魔鬼隊牙

係咪想比疤狗入黎咬牙

唔會惡到咁掛

正皮左

唉，又辣

牛奶咁樣推都無犯

雲加

牛奶明推

反雲

主場雞太明顯
米蘭好難唔燥

好黑

屌
上個po1001左

藍斯？

藍斯

迷雲！

sorry ac 好肉酸好唔好意思 明明平時比人黑開

Agger

燒都開始燥
交咁撚多球你班垃圾都唔入

藍shit浪費左幾多次埋門?

ramshit

奧燒：屌你

藍c

RAMSEY果球 俾.IWOBI 射都應該中龍.

仲話推佢去打前鋒

真係想對ac講聲梳 但係見到其他隊d抽水狗就唔想講了

ozil就黎餵匀哂成條中前場

藍閪真係得果季有貨

Iwobi會傳返俾ozil

佢波都唔中啦條垃圾

呢下又無

講真 黑就要認 真好綜肉酸

又無12m

笑4

驚球證 一間比人北京電視

又黑一球

笑到仆街

比狗d水準

收到風格離已經講緊呢場北京電視機

人地本來可以炒阿狗3球

球證

差少少收皮

比狗真係垃圾

北京電視機

Ac班球迷想殺人

呢場真係誇張左 好撚黑

球證唔好攪到我地咁肉酸好無

見到比狗已經知出事

呢球都冇
我驚球證行唔出球場

嘩！

球證allin身家買阿狗晉級

屌你老母細梅又尻標，真係好撚廢

仲要吹插水

吹插水

阿仙奴style

黑多球12m就黑過北京電視機既啦

。。。。。。。
呢球比埋本身2:0左
真係好肉酸
阿狗真係好屎

黑到

插水再黃
不過真插水

球證睇得咁清楚

媽 好撚黑呀

邊個咁撚得閒Mon po 逐個comment負皮

Xhaka

Not bad

你話我仆街都係咁話
睇住場波 再睇下隔離A米post d留言
真係笑撚到仆街

黎球係插水 但球證選擇性執法

睇到好唔好意思

仲要吹埋插水

呢下球證岩啵

好肉酸 好心咪拉巴塞落水,好尷尬

我就唔撚信垃圾蘭反cup到

疤狗定a米球迷玩負皮牙

爺爺買個個球證package買得貴得濟啦
好揚呀依家

無吹錯呢下

明白到當年熱狗對利狗個樣心情

係啦
你最正人君子喇
屌你老母
駛唔駛登道歉告示呀

打歐霸原來咁多著數
以後唔打歐聯了

XHAKA

你燈撚夠未

on9 疤都係咁黑

agger
mon po嗰位a米手足唔好意思
球證咁我地都做唔到啲咩

為咗救自己
棺材本都用埋

好笑過睇京紫

穩定3負皮

就訓著

個個留言都有負皮 咁個咁撚小家呀

無計啦咁撚黑

比左個正評你

佢真係好嬲

波都唔得閒睇啦

入黎負評

老老豆豆 A米係踢得好啲

怕乜撚 都贏撚硬架啦

真係好撚肉酸

A米真心慘慘豬
btw, mon Post果位咪撚咁得閒每個comment都負皮啦

好撚dump本

蒙牛好廢

Hi

Testing testing

太子

爺爺可能記錯歐聯個價
過錯數

想爆閘？

你啲嬲嬲我地收到架啦 我地都好唔好2c

屌你牛奶你爛仔夠未

換埃及入黎啦

Acestream delay非常嚴重
我而家先睇到吹插水

好彩係歐霸 冇地球聯合軍睇

道晒歉啦 已經無講明黑鳩你/ 理撚得你 個啲

我諗依加阿個post ac fans仲多過阿狗

幾時有埃及睇

我66分30

yes
我地唔係49000

平安鐘

爺爺係咪打算唔用埋2個換人名額之後照撼李城

62

6720

真係testing 都有負評架喎屌你

Now 68

換過條啦

熄機訓覺算啦咁

6737

偷心大聖ps男 睇到請正評ok?

會唔會太過份

我地起碼有自知自明

收mk

埃及仔in！

對家真係踢得好好多 班撚屌hea到

邦老師d出波準撚到

埃及

可能球證收到都嚇左一跳 覺得真係要對得住個價

個負評仲快過我f5

踢咁撚多個中場 做乜撚啊...

邦路斯斬波落點幾好

無埋mk 唔想睇了

防守就當中堅用 之前都試過

真係好離譜

收起個最有威脅既

佔領中場

換m7?
老野on99?

對面出浪射之鬼了

再入波驚出唔到球場牙

阿記條性感後防久唔久就響鐘
MK

而家係咩陣
Xhaka Ramsey Wilshere 埃及

一早橫傳90分鐘咪無事 搞到要黑哨咁大獲
識唔識教波架

我藍推前左

on9 換藍c好過啦

X朗

迷沙又撚了

咁入

應該埃及打3中堅啦

沙卡

反cup！

沙加

goal

反唔落了...頭寒了

都冇計架 認真唔講笑
1.你要屌就屌個球證
2.屌雲加教插水
負評我地班球迷有撚用啊

精神精神

Xhaka

咁都入

林狗

Dollar盧馬

搞掂

多謝$ruma, 終於可以訓

不過當拿龍馬呢球真係

收工訓得

都話唔撚驚架啦

收到風A米手足既怒氣係呢球之後幾何級數上升緊

Dollar

黑b渣卡翻身日

撲到都入

今場-6 到
垃圾波

訓得

以前睇藍斯由右閘打到左翼都已經好誇左 睇黎爺爺想用埃及打足9個位

Dollar Ma 呢球

支持反cup了 入3球姐

快撚啲cup啦小家垃圾蘭
道晒歉 無學49000抽9你水都咁小家

我阿勁到

黑哨-6足球

dona學界級

donla龍馬今日撲左咁多下竟然咁樣柒番次

雲爺爺今次仲屌唔屌

MOTM = XHAKA

呢球真係撲得柒

實力取勝！

佢成曰唔拍出界咁

燒b幾時可以踢得開心d

收到風半場老野過埋數比dollar

係咁意比翻球十二碼對面射下短撚啦

一陣接實典算

Dollar奴 ma

佢已經行咗出嚟預備屌 不過見入咗就笑笑口扮慶祝

算啦
場波咁黑點下火

拿卡

真係會暴動

認真，m20幾時可以唔好再尻標

換間諜

比狗

Dollar係咪唸住送禮鋪路加盟我阿

成個球會解散啦咁樣 對面

ac個龍點會俾人吹到好勁 呢兩場好一般喎

比比鳥走場

又唔爆閘 淨係負皮on99

比比鳥

老老豆豆 黑完人唔抽人水好撚正常姐

人地咪算有品 唔爆閘

16歲，有潛質

X朗 球證互gay

撞到氣門

有條唔知係咪阿迷嘅人爆對面閘

咁多人出去公海做乜

點爆 全世界有曬共識黑哨
又冇串佢地屌翻佢地
不過仲慘 對家谷住谷住

3年前就係

Chambers：黎緊到我正選了

條友個經理人好撚麻煩

邊撚到16呀
18定19呀

13歲

咪MK個經理人 肥佬

矮撚跳咁高撲

我估佢講緊佢上位個年

疏，打錯，想打18 唔洗咁惡

里昂果邊好似好睇D?

直情係廢啦

班a米手足嬲到話要剷斷阿狗對腳

隊隊都有明黑鳩你

生涯最高點

個經理人好似係普個經理人

救左好多球喎

黑完呢場準備要潛了

好黑心

OOO>>>>>>> CECH

永續雲爺爺

爺爺買定張靚既輪椅啦

有個扮手足入去爆閘

巴皇黑到咁都未有人叫斷腳啦
洗唔洗咁大怨氣

過埋呢場 之後先8強 出局大把機會

贏都要潛

俄佬贏緊

係喎 唔記得mk經理人都係肥佬

屌你收皮啦爆閘狗

多狗同里昂都可能晉唔到級

躝啦屌你老母

渣加遠射

預左

笑左

球證仆街

講姐

ooooooospina

大眼仔黑面

你好多仇家喎
貢多人用你個濕鳩名

睇到笑咗出黎

多狗上場主場都輸

出到線啦掛

燒無助攻佢應該都好唔滿意
灰哂咁

抵啦

我連球衫都印左雲加個名

夠竟ozil係咪好唔中意踢波 場場都閪面

上盤頂埋佢

要失三球先出唔到線

山狗十六郎

A米班球迷

餓波

多狗出硬局
差兩粒先夠數

收皮啦屌你老母

阿仙奴今場踢得好精神 無一個反得落

有d人係天生西面

邊個po爆佢

主場都只係聽到米蘭d打氣 arsenal球迷靜到 上場watford又係

淨係場外ig 拍片先見到佢笑

短撚第一球應該要救到

今場仲未出2&b

咁惡死

佢今場係好不滿

有啲人係天生靚仔

躝得未呀屌你老母

扑左假axxxxxx

輸緊都打氣打咁耐
佩服

有唱we’ve got Ozil wor

其實今場佢應該要有球助攻
比左幾球靚波

點解要走

我迷雲黨

道歉完都係咁負皮啦

堅有心
真球迷

佢以前皇都成日笑

會唔會有外人玩野點火食花生 ？

越袋得多錢越笑得少
應該扣返佢人工

藍斯呢兩下

唔笑好撚過笑啦 好似山狗咁

差唔多成場都聽到a米d打氣聲 反而主場仲靜過人地作客

負皮果個師兄hi大左啦

金錢買不到快樂
我可以幫佢分擔

以前輕輕鬆鬆都會贏梗係笑得出
依家博老命交key passes都無用

我分擔佢條女啦咁

又黎自轉360

藍斯呢幾腳

條傻9識唔識計作客入球

反正都8強 點解唔出利基亞 nelson

呢句真

佢同皇個班應該fd好多 之前成班人影比佢祝佢生日快樂條片 阿好似得卡叔 但係皇有三四個

見佢換人守 瞓教算

where

黑b motm

送俾黑b

黑b goal

梅開二度

黑b

必須的

我神燈 梳

岩岩開黎睇
作客人仲多過主場
主場咁前都全唔滿

最frd個提場都走埋

黑碧

Black of the match

黑帝

ho sok

Black b King

大帝降臨

黑b勁撚到仆街

大帝

8強

要送機戰了

黑b今場真係不得了

痴線 埃及仔直線好靚

出局

E35 呢排做乜撚
走左山狗好似進化左

好似見到暴龍哥

事前預購版？

反山先鋒

其實唔黑咪又係照羸你
小氣ac迷

公海個位手足好有心

應該走左好多人 個個驚地鐵塞車早走

希望抽籤中Cska

應該最易打

其實呢球係咪正路會去埋唔俾

我韋碧克降臨

拿卡不了？我地有黑b

有料主場贏左啦 用成億買幾pat屎

牛奶

黑b上力了

普通版咋
唔係想要豪華版牙

發夢都冇諗過黑b會復活

上半場咁撚樣 唔黑早比人追返2:2啦

明明都係古埃及文明
但要比隻狗食住梗係唔爽

埃及仔個直線

又有負皮了

黑B識做ONE TWO 做支點

係
正路應該單刀

入多粒前面空哂咁樣

加埋我先ok

埃及派牌

公海個件好肉酸，黑到咁都咁串

呢排勁左乜都有

埃及仔成材了

唔係啊 我意思係指一般預購版啊
送正樹 第三話開始可以用

係

截左了

係有人煽緊風呀，兩邊post全部回覆都有負皮，搞到兩邊都好火

利申 : 糷

最怕一場半場
你知架啦條黑唔正常架嘛

柒到我唔敢出公海入po

呢個可以諗諗
下round晉級會再有抽獎
今round截左了

who ar

下季都係咁先算

一場 都好過無 除左打獌 黑B未勁過

認就認啦，講到咁同疤狗有咩分別

加度素塊面黑到

埃及仔好撚勁呀

我本身以為一場都唔會

埃及勁到
我錯了
季初仲嫌佢廢

收皮啦搞事狗

迷埃

加返2球俾對面都出到啦

搞咩事呀

我買預購數位版
貪可以快d有得玩

準備韋大帝motm了

(字海)me身為一隻阿狗 都覺得呢球係黑哨

LIHKG @ Android

佢不嬲on99的

機戰今集個主角我麻麻
不過有昆霸呢啲

同我想法一樣

上盤全格

8強出局 起碼唔洗學山狗做16郎

有理有據

爺爺終於入到八強

抽獎會於6時正公佈

終於唔係十六郎

決賽幾時踢牙

做馬抽我！！！

多蒙特同里昂

有預感奶季尾會比哥狗買去接Silva班

新野貪佢有魔神英雄傳咋
其他果d基本上同上集機戰V冇分別咁濟

下次會唔會再搞

意甲野 ez

多仔同里昂都收左皮

完季會有switch抽

歐霸原來咁易玩

馬體會?

好呀，少隊多毛毛

條友on9

晉級4強既話會再搞
今期唔中下期再抽
今期中左下期就無份抽了

456下體了

黑b 如果能力有十點分配 運氣一定佔9點

雲加又勝一仗

今場既黑b好有實力啵

大家睇返自己號碼先

仲爭我件美羊羊波衫

希望佢d信心返返黎
之前頹到

邊有對史雲斯戴帽牙

贏多狗既薩爾斯堡幾勁

唔係死守捱打果種贏法

對依隊ac都j

我廠反勝

入到波真係差好遠嫁

其實 ......8強咪又係再出局

未打第一回合

好多人話AC 唔知幾多場不敗

多毛毛里昂走左都無用
馬體會依然都係會橫掃

2號

10！

22!

我對黑碧要求好低 企得穩就OK
入到波已經超水準 仲要做埋支點HOLD到波 簡直大帝

中獎人士請於三點前報個到quote返我

馬體真係唔撚識做 佢地前四都穩啦
點解要同老人家爭嘢牙

馬體會 (下籤)

中央陸軍 萊比錫 (中下籤)

馬賽 拉素 (中籤)

士砵亭 (中上籤)

薩爾斯堡 (上籤)

馬體會依家喪喪地
萊比錫打法剋阿記
歐賽作客莫斯科特別舟車勞動 制唔過
其他尻估實力

屌

多手入多仔post
已經有人覺得阿fans會辣火頭

選舉呈請 ！

可以搶番2&b個左翼位

司法覆核

diu

冇一隊易打

證明我無造假啦
呢幾條友平時得罪我多過咩

其他七隊：阿仙奴 上上簽

6點半前冇報到再抽過ok

16強竟然死左里昂多仔兩隊
唔中馬體會應該有機會入4強既

薩爾斯堡士砵亭算最易
中呢兩隊仲有機會晉級

我竟然比人話假阿 你班食屎狗

Dq20號
重抽

留名比人bin

選舉主任

里昂竟然出唔到線

十卜，冇睇波嘅假阿邊有得抽

沒我份

Even though i'm a "wenger out" activist, you gotta feel for him, even when we scored both goals, he tried to hide it, but he was obviously happy and wanted to celebrate, he has done alot for this club, he wanted to do more, but things didn't go well for him, the best thing for him and the fans, is for him to step down at the end of the season after winning europa league "Hopefully"

20號是唔中的
中獎係下面三個

硬係覺得八強就中馬體會

好事 教訓馬體會 順手打柒哥狗

抽到馬賽同拉素都ok既 最好唔好抽中下體就得

想拎盃係唔係最後都要對

呈請ok?

食屎啦出去辣火頭

加我名再抽過
我呢d場場波都睇既真阿先有資格抽

紅牛b隊唔易踢

Xhaka vs Milan (Home and Away)

146 passes (94% accuracy)
8/8 long balls
6 clearances
4 blocks
4 interception
2 tackles
1 goal

人腳上對薩爾斯堡同士砵亭真係算最易打
中下體會實比人搶到波皮都掂唔到

講得好，重抽吧

訓覺 聽日要返工

冇錯，選舉主任冇做好把關工作

Dq重抽

唔中仲好啦
下次抽可能抽仲好既野
可能越後越好
佢地中完機戰就無得抽了

抽樓

馬體起哂班

望都望佢地發瘟俾人爆冷

邊有咁多錢比你地抽牙
入決賽抽ps4 pro好唔撚好牙

ok 我無ps4

好！

都晉唔到級

會收斂下了

唔好啦，我有喇，抽macbook

都著哂火啦

抽現金！

收到風 8強對士砵亭 4強對rb 決賽對拉素

人黎
拉個意大利佬出去

然後爺爺又要拎亞軍了

=.=

都係我有先見之明
一早就知返主場就會係調教班意大利佬

對士缽亭真係食撚滑

對住捷克野都要拖到加時先贏

細梅應該會俾Bas Dost強姦

如果晏晝三點無quote到得獎果張圖
就再抽 幾多個人無quote 就抽幾多次
公道啦
入四強再諗下抽咩
睇左中邊隊再講

呢件垃圾

Arsenal's next 6 fixtures:

Stoke H
Europa League QF 1st Leg
Southampton H
Europa League QF 2nd Leg
Newcastle A
West Ham H

#afc

all win

咁禾推下post先

原來咁快就踢下一輪

抽中馬體會係咪棄得權
btw 幾時抽

馬賽有皮耶

其實Stoke個場已經係4月

大家快啲推Po，唔好提個三件粉腸

4月4踢下一輪了

又半個月無波睇
垃圾國際賽期

相信唯一唔洗對馬體既情況係我地出局先
唔覺其化隊包括阿狗阻到馬體

今晚九點抽中咗馬體會，就可以同雲加講再見

拎埋歐霸先走

爺爺好波！

拎左又唔甘心想拎埋歐聯
最後變永續

Wenger in 了

630點解會咁煩賴死唔走

差小小中我

D語氣一模一樣

歐超盃比第二個打啦
爺爺拎埋歐霸好退了

( Show Blocked User - 親親何B佬 )
扑撚左先算dllm

d語氣可以confirm 100% 係630

小左多毛 得返馬體

興奮到訓唔到！

反勝 真係估唔撚到

Wenger in了

黑b果然係大賽球員

630去左米蘭到
希望我蘭會收留佢

個個狗竇都見到佢

黑碧上身

講到輸黑哨 咁有信心個奠長反杯到

講真
佢地唔係比我地果球十二碼打一打斷道氣
真係有機會
我地比狗果球都無比到佢地
其實今場真係唔係贏硬既
輸完球遠射先沉哂姐

奠長sure win

禾廠sure win

訓左無睇
幾比幾？

win 3:1
black b 2
xhaka 1

win 3:1
cha larn lok gu 0:1
ref 1:1
dollar loma 2:1
black b 3:1

牛幻打成典

so true

支持佢都要批評佢成日比人逼一逼就甩，或者佢要早d放個波出嚟，hold耐咗少少，要改善下

好波，有機戰抽

反阿又有水抽

條撚屌成日係中間上腳想帶上去

估唔到係黑b入波喎

太撚天真

球證幫到咁 唔入就退休算啦

嗰球十二碼我感覺會炒
黑碧真係俾唔到信心人

今場黑哨？

佢專登用右腳射等人冇得捉，效果唔錯，明顯訓練過

扣扣埋埋誤判未又係贏，如果講到打擊到米蘭士氣，其實都冇打擊，攻到好入肉，係把握唔到機會，廢就係廢

真係
心諗唔撚係掛搵佢射
助助下跑仆係度點算

小兒痲痺黑b

球12碼好鬼肉酸

照計俾O11,M77射，似係想幫佢打破入球荒

多毛毛里昂出局
難踢既得返馬體會

紅牛呢馬賽呢

半力都win

有邊幾下黑？

抽左機戰未

我等陣搭車睇下有無精華

屌你老母唔中
造馬既，重抽啦

邊度睇結果

黑b forever

仆街黑哨

快d 推po

意大利狗咁廢

唔係掛 我廠都識黑哨

g持

抽獎結果張圖 係下面細字果3個先係中獎

夏卡個球對面個龍都幾柒

問清楚牙 我20號

係
下面3個先係中獎

反黑哨，我要真抽獎

琴日臭燒踢成點?

親親何b佬=袁爾明=630

咪撚覆佢啦

cls 100毛好賤牙真係上市 1716

屌又黎

呢隻真係on9先抽

殺卡個球

抽一手囉，可能好似天仁奶茶呢

一朝起身見到公海咁多人屌黑哨... 陣間睇highlight先

K6係傷咗先換定點？

How much

無屌錯牙

話左3K牙，+2K ci

我地係受益嗰邊 有小小難得

【台灣棄屍案】傳女死者懷孕3個月 男友質疑經手人唔係自己動殺機

橙

真係幫唔落 好肉酸

老野買最貴球證plan 可恥

戴綠帽就要殺人
咁六日子咪變左職業殺手

雲加曾留「神」：你是最好的

【體育】阿歷斯山齊士透露阿仙奴領隊雲加曾經挽留他，更指他是兵工廠陣中最佳球員，只是「山神」決心追夢，雲加才無奈接受他的離隊。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）1月轉投曼聯後，首度開腔談及前東家阿仙奴的主帥雲加（Arsene Wenger）：「他非常喜歡我，不想讓我走，他告訴我：『我想你在這裡簽約，是因為你是隊中的最佳球員』。」

「山神」繼而道出了自己為何堅決出「廠」成「魔」的原因：「作為一名球員，作為一名智利人，我很想繼續進步，而加盟曼聯這個成長契機非常難得。從來沒有智利球員置身於此比賽，最終，雲加明白了我的心意，我們和平分手，他恭賀我，我們之間沒有任何問題。」

智利去年10月在世盃南美洲區外圍賽0:3不敵巴西後，鐵定無緣進軍今夏俄羅斯世盃決賽周，山齊士對此仍然耿耿於懷：「我至今仍然未能克服過來，當世界盃結束後，我想我會平靜一些的。還記得對巴西的比賽後，我獨自到了倫敦，希望與我的寵物犬獨自相處，不想接觸其他人。」

請晒成班手足過台灣

爺爺幾時續約？

邊三個幸運兒中左gay戰

小圈子選舉

內定 可恥

我中左呀呀呀呀呀呀呀
其實機戰係咩黎 典玩架

原來我中左牙new 630

抽唔中我一定係因為下round中我
我阿入四強了

Dllm

唔建議你買半大

blocked

睇左j 華
真係黑哨黎

屌你老母唔知咩黎就dq 了

是撚但喇 黑隊乞兒邊有人理

跟你搵食ok?

巧多人mon po牙 唔好咁搶口啦

祝你今日熊仔開市打靶

咁毒架你地 咁即係咩黎者

都唔知你驚乜鳩
大陸囝你還有黨呀

驚西咩
唔計12m 果球一樣贏

食屎啦屌你老母！！！

可能有班人想等我地豬波爆閘呢 點知等唔到
不過實有機會既 你估我地年年不敗咩

屌你老母C3PO

重抽啦

剷草清 中左獎好串
一陣比人捉出公海狙擊

g持dq

冇睇到 不過濕鳩杯賽買盤好過喇

G chi

冇睇波，踢成點？

想問假設馬體會在決賽赢阿記而另一邊廂馬體會又在西甲拿下來屆歐聯資格， 咁阿記能否以歐霸亞軍入歐聯?

屌 禾真係未玩過電腦同ps2以外既驚牙

No

G持下次抽股票，一手天仁奶茶

讓比國內？

咁都抽到驚
小女呢啲貧苦學生就冇...

Gchi

1 手qq

屌你老母 無機學人抽

死開啦大陸囝

Dllm唔怪得你女神唔受cow 死tb

西甲第5可踢歐聯？

諗住趁下熱鬧ja 點知真係中

Dllm 槍口對外啦pk

屌你串撚到

禾d細佬妹巧想玩
唯有捱兩三個月餓儲錢買比佢地啦

死垃圾生人霸死地
俾狗屌啦

真心唔sick me 9 up

冰個想要牙 禾送比你地

可唔可以半價讓俾禾

已經3日冇食飯
就係為左儲錢買機戰

Thx

俾me

唔講以為俾人mon到會死

貢不如叫老婆清抽過啦=.=

我要

貢惡

你生日送機戰比女神？

唔得牙 老婆清抽既第4個係新630黎 好似係

佢女神老母都屌撚爆佢

你幾時比我屌ci 屌死

大陸囝係咁垃圾
睇佢cow女就知

我地迷贊黨一人一隻就最公平

呢個真

問下ja

好似話贊仔下年release

等女神一個鐘，再食半個鐘lunch

wfc

分台食架 離遠望下都夠了

真係當佢兵咁撚

可遠觀而不可褻玩

我屌你老母! ! ! ! ! !

幫女神俾埋錢之後分台食

男人既架都俾佢掉清

其實走堂去接job

所以佢都自稱小女

講真今場ac防守好撚差
幾球都無人出去逼慢慢俾人攻入黎

電車

大陸係咁cow囡架咩

屌你地傾傾下又變jer我做乜鳩

加度素邊識波

有無人入狗會毒水tg谷

大陸文化我地唔會明架啦

係撚咩 大陸狗係攞d錢掉到d女訓低

佢無錢丫嘛

望下洗撚錢咩

有時我都唔識分係球員on9定教練on9
有幾個攻勢睇到阿狗拎波中場係隔離望佢慢慢造波入去禁區

又撚大陸仔

意甲d養生足球唔玩迫搶

成班人都唔迫就真係教練on9啦
理意假撚平時踢波太輕鬆
唔識英超下下都迫

挽留大陸囝

其實阿狗一對住係咁俾人逼既球隊就好易甩波

Wenger - The biggest danger in the Europa draw

Arsene Wenger and the players will be ready for anyone, but who looks the strongest?

“Maybe the team who is the biggest favourite is Atletico Madrid,” replied the boss. “But anyway, what I like doesn’t matter too much because I have no influence on it.

“We have to wait for tomorrow [Friday] and see who we get. If we get Atletico Madrid, we get Atletico Madrid. We have now some time to recover and prepare for it.

“Overall I’m convinced that the team is strong and healthy. We recovered from [the League Cup final] and hopefully we have to focus on something important now.

“It’s difficult to do well in the league and in the Europa League. There’s a statistic that has come out which shows that in all the big five leagues, the teams who play in the Europa League struggle.”

個球又真係樣衰左啲

抽左咩呀

中場兩下就迫甩啦
意假養生足球次級聯賽唔識呢d

內定既

Ching個隻搞事雜種狗黎
唔好再覆佢啦

呢個又幾時抽的

黑B同球證

爺爺季尾退休

on Danny Welbeck’s penalty…
I haven’t seen it again. There are two things. Was it a penalty or not? I don’t know. The Italian players were not happy with it, I can understand that, because I don’t really know what it was. After that, Danny took the penalty in a convincing way. I will watch it again and give you my honest feeling about it.

Mochi mode

money mode

咁撚惡呀

要準備半大了

1705

無啦

He is 630

都預左雲加講下行野
但球證真係

係咪重抽

咩no.呀

2

630得阿鍠po手足明
親親何B佬係專門搞事既撚屌雜種黎

依家邊個唔信我話決賽過數贏馬體

隻630 入左a米po 啲人以為佢係我地既人怒屌緊我廠 同雲爺爺

扑左好耐

由佢啦，波台野鬼

話撚知佢咩

大陸囝驚到潛左水

縮左入女神個西度

咪撚過黎煩鳩我地話撚知佢

波台撚兩句都驚到喊

咪係
唔返黎就得

睇精華黑b球12碼好撚黑

屌怪唔知得啲語氣咁撚似630啦

冇左呢球一樣然

Welbeck what a dive

真 大陸囝日日留係阿po 比人撚 都驚出面果班傻閪

返緊學 陣間present

唔巧嬲

無視佢啦

Dllm差1個no.

化左灰都認得

獌青訓果然真材實料

假抽獎

630你出去搞事啦，咪返黎

遲d開post叫成個波台去站務台洗版report佢

今晚抽籤？

養和B保持到佳態，助球隊晉級

依家未report到掛

由佢啦，無人理佢佢會無癮架啦
好似你唔會同青山病人計較一樣

想對下體

大陸仔爆閘入AC po做咩

佢唔會....

割蓆了

無心機理佢

提早完季

講波 比我地撚兩句 就出去挑機
Cow 囡撚咁耐 都未有行動

630係咪仲係好嬲我地
一人一個msg叫連仔ban9佢 唔好嬲啦梳牙

Gattuso on Welbeck: “He's a striker. He has to do what he does. But we can’t use that as a reference for the entire English football. There is a great deal of fair play in England. There was a lot at stake. When I was a player, I tried to take advantage of individual situations."

主場俾人入兩粒，零封你都要好好反省下啦

唔好話first leg
Xhaka 嗰球唔係黑哨啦掛

He自己承認了係630了

做咩個任屌post位手足咁撚搶口

屌咁撚客氣嘅
好唔好意思

好心佢入完就算咪慶祝啦

唔黑果球12m ac 反cup 我廠十幾球了

用個he字就搞到佢沖出嚟認咗

獌狗青訓好戲到呃埋自己牙

咪撚630啦，佢天生無J已經好撚橙架喇

夢遺

太耐冇入波啦，谷精谷上腦，慶祝唔會同你客氣

俾呢條撚屌射，全世界都靜止咗😅

可能大家都心照
唔好意思射

最近有咩股值得博

49000

4424

連你都走入黎

好快打靶喎

企開d啦49000

我地阿狗手足日日炒股fat fat

輕鬆上49000

波台清泉

想去米蘭狗竇撚狗了

無恥之霸

傾股狗躝

2007 gogogo

爆閘

有睇開黑b 都知個傻仔成日腳軟
點知腳軟扮下野坐低就呃左個12碼

系

Arsenal's possible opponents in the Europa League quarter-finals: Atletico Madrid
CSKA Moscow
Lazio
Marseille
RB Leipzig
Salzburg
Sporting Lisbon

最好 Sporting

馬賽都唔撚廢

唔好搞埋晒啲易食指數啦 比人鞭幾年

下場要等到4月1號打城篤屎，2個禮拜

又驚...

可以king 樓king股牙

易食指數
阿仙奴

Who

佮

49000躝啦屌你老母臭系

吹下水都唔得

躝番去你個狗竇傾啦

咁多無謂人入黎

我屌到你老母出曬水你再慢慢吹你老母D西水啦

有品d啦贏完場黑哨就爆人閘
咁同死獌狗有咩分別
仲要唔係世仇敵對

支持我手足卡嘉華
大家都姓卡

梳牙

Patrick_Vieira = 630

企開d啦 刁你老尾

又屈

CLS無啦啦爆人閘做乜
贏完咪算囉,阿狗好勁咩而家

唔巧嬲豬
梨妹豬陪梨

樓上兩個刀系630 funson reported

dllm屈撚完未

野火燒不盡 春風吹又生

去站務台開post

雲加：希望避開馬體會

【體育】阿仙奴領隊雲加領軍晉級歐霸盃8強後，坦言希望下圈別與德里體育會為敵。

阿仙奴周四歐霸盃16強次回合，主場3:1擊敗AC米蘭，兩回合計贏5:1晉級。領隊雲加（Arsene Wenger）賽後提到8強抽籤形勢時，坦言不希望抽中同樣輕鬆晉級的西甲勁旅馬德里體育會，「顯然是想避開的一支球隊，還想避開其他球隊？拭目以待吧！我們控制不了。」

雲加原本應該還想避開另一隊，想必是德甲勁旅多蒙特，不過後者爆冷在16強遭奧地利的薩爾斯堡淘汰，首回合負1:2，周四次回合回主場互交白卷。其他8強勁旅還包括拉素、馬賽、莫斯科中央陸軍、RB萊比錫、士砵亭。

此外，今仗對AC米蘭最大爭議是韋碧克於39分鐘插水博得12碼，自己操刀射入追成1:1，是之後反勝的關鍵。這球12碼賽後在網上引起很大爭議，但雲加表示當時沒看到事發情況，「等我看過重播，再誠實地回應大家。我不希望沒看片段就批評他插水。」

屌你老母你咪又爆人閘，返曼城區啦屌

諗返起有排獌狗黑B 都成日入黎吹水

其實咩事=.=

OUSMANE DEMBELE: I WANT TO PLAY WITH AUBAMEYANG AGAIN

Dembele said: “Honestly, I had a beautiful relationship with Auba.

“Too bad it only lasted a year. For me, a guy coming from Évreux, meeting Aubameyang meant a lot.

“I was pretty good with him. It's easy to play with a guy like that, he goes fast, he is always well placed."

Leah Williamson

2007矛力了

你揸左咁耐驚乜

Manchester United stance on Arsenal player Hector Bellerin confirmed

Man Utd are keeping an eye on Arsenal defender Hector Bellerin as they line up Antonio Valencia's long-term heir in the coming years.

真630咁快露底

佢跌難免會隱隱痛

好似女神咁,雖然未溝到佢,但佢俾人屌ci果陣個心都難免有d唔舒服

女子隊最正係佢

做乜有隻獌折墮到要入來R水吹
係咪早兩日比人爆閘爆到冇晒手畜?

狗始終改不了吃屎

真心唔想再見到放人去獌鏝到

AC Milan's Calhanoglu calls referee Arsenal's 'man of the match' in defeat

AC Milan's Hakan Calhanoglu said that referee Jonas Eriksson was Arsenal's "man of the match" after his side were bounced from the Europa League 5-1 on aggregate by the Gunners.

After the match, Calhanoglu told Milan TV: "The referee was man of the match. I will never forget that.

"We played well and it's not easy to do that here. We scored and then conceded an incredible goal, it's not normal in the Europa League to see something like that.

"Ricardo Rodriguez didn't touch him, but for the referee it was a penalty anyway. I was fouled in the first leg and didn't let myself go like that.

"It's obvious that was the incident that changed the game. We reacted well even after their equaliser and had chances, but this is football."

禾地刀吾想再見到630 d funson

屈夠未

你刀系

冇人話你

冇屈

做咩班死獌狗咁鍾意係我地挖人 比狗都岩

大陸囝

去獌既話回家好撚過啦

好想知630真人係咪都係無曬朋友同咁煩膠

Dllm 得閒就jer鳩我
你真係鍾無艷

係咁話阿迷好黑人憎
跟住係咁入嚟

唔jer梨了

精神分裂

630個個狗竇都入

咁好精力

玩到比人bam左嬲嬲豬

Funson confirmed

黑b果球
歐霸都要黑

唔黑咪又係贏

終於明大陸囝感受
唔jer佢了

佢咁都跌果下好野

屌你

咁都屌

個標題好好笑 英超巴塞

黑碧真係笑死人 有冇手足有睇全場? 其實整體黎講踢成點?

----------------------------------------個人簽名------------------------------------------
內房GOGOGO

爺爺:我買左歐霸全餐 邊個敢唔比我晉級

RAMSEY OUT OF WALES SQUAD

Arenal midfielder Aaron Ramsey has been left out of Wales' squad for the China Cup, as he will be undergoing surgery following Arsenal's second leg of their Europa League last-16 clash with Milan.

Gareth Bale is named in the 23-man squad though, which is Ryan Giggs' first since taking charge of his home nation.

睇返J華:
ac入第一球幾靚
黑b疤狗
燒傳俾藍c藍天射球DLLM
夏卡龍門派膠

----------------------------------------個人簽名------------------------------------------
內房GOGOGO

好彩冇買，本身想買0:1波膽

Cls

軌躝

笑撚死我

好撚on9

中二病入膏肓

我燒見到隊友入波都咁冷靜

好似續約前已經係咁
同隊友慶祝都鳩hea

OK有咩事就推條撚屌去公海審

禾子生日快樂

我波台鳩摩智

仆街盤球

生日入唔到英撚大軍

係咪7點抽r霸 8點r聯

希望中士砵亭 中央陸軍是但一隊

牛奶都入到，佢冇份

邊度有直播 youtube有無

唔知係咪今晚

黑碧都入到

直接下體啦
反正我廠奪冠遲早都要對

要作客北極踢人做草喎

冇天理

問迷普拎高清link

Sporting >Lazio>RB>others

博佢比拉素 馬賽 兩隊紅牛搞掂好過啦

The most preferable

官網有掛

撚羊都有份

Joe Hart Joe Gomez

我也知越是幻想都只因我能離不離

DLLM又叫春

我在故意去將苦澀替代寂寞滋味

4月天氣無咁凍

仲衰,4月英國都有十幾度,北極仲要係零下

佢女神有男朋友？

有好多恩客啩

尋晚佢女神接左我張單上左黎我度,+左錢玩左CI

用殘酷遊戲 製造卑微

波台3大煩膠
630
new 630
大陸囝

往事不要再提
人生已多風雨

#1001
#我愛牙狗

子普唔係狗
我唔係煩膠
阿記唔會拎歐霸

#燈
#我愛牙妓

吊你牙 king ball ok?

Next post la
This one lemme pai gaau

抽到Lazio我驚細梅比savic炸死

抽Lazio 可以驗下Savic
抽下體 可以驗下Thomas Partey
驗貨round

笑撚左

見佢太耐無入波牙